好人好姐點會鐘意熱狗呀

都唔關隊波勁唔勁事
擺撚到明成隊都係爛仔
成班EQ低到 追住人隻腳黎踩
班球迷先最on9 仲要幫佢哋spin

現實都係loser黎架喇 同d球員一樣咁肉鳩酸

佢有未來

狗閪性格先會鐘意

連續八次四強出局
Ching 可唔可以唔好再抽熱水，佢哋真係好橙
#respect

又多樣野可以放落櫃